{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051910",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 모노오션뷰펜션"
    },
    "text": "慶州モノオーシャンビューペンションは青い海が広がるところに位置しております。 カラオケの利用時間は19:00から午前0時までで、1時間に30,000ウォンの料金がかかります。 バーベキュー場は個別または共用で利用でき、炭とグリルを提供します。 バーベキュー場は17:00から22:00まで利用可能で、予約が必須です。 カフェは09:00から20:00まで運営されており、ペンション利用客は10%割引を受けることができます。 ペットは10kg未満のサイズに制限され、一部屋当たり最大2匹まで入室可能であり、1泊基準で10,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのカラオケは何時から利用できますか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は19:00から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのカラオケの料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用には1時間に30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのバーベキュー場は何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのバーベキュー場の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのバーベキュー場は個別で利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は個別または共用で利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのバーベキュー場では炭とグリルを提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では炭とグリルを提供しております。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェは09:00から20:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションのカフェでペンション利用客は何%割引を受けることができますか？",
            "answer": "ペンション利用客はカフェで10%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、慶州モノオーシャンビューペンションではペットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットのサイズは10kg未満に制限されており、一部屋当たり最大2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ペットの利用には1泊基準で10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "慶州モノオーシャンビューペンションでは駐車できますか？",
            "answer": "はい、慶州モノオーシャンビューペンションでは駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 566
    }
}